［突發］外國fb page用八哥侮辱警員，齊齊聲援香港警察

我地香港警察唔係撕紙狗呀